太棒了，即使你忘了他們的廣告是什麼——可口可樂——你也會記得匹茲堡鋼人隊可怕的防守截鋒和熱心的年輕球迷，以及廣告中所說的或不需要說的關於種族的一切。 廣告的美麗新世界|丹尼爾·馬洛伊| 2021年2月7日| 
 在遊戲真正開始開發之前，遊戲的移動系統原型就已經開始了。 虛擬現實有現實的問題。 以下是遊戲開發者刪除它們的方法。 Derek Swinhart, 2021年1月21日，華盛頓郵報 
 他還憑藉在Apple TV Plus動畫系列劇《中央公園》(Central Park)中的配音表演首次獲得艾美獎提名。 拍完《漢密爾頓》後，小萊斯利·奧多姆只想做自己。 然後山姆·庫克的角色來了。 托馬斯·弗洛伊德，2021年1月14日，華盛頓郵報 
 我希望2021年能看到更多這樣的想法被認真探索和採納。 讓人工智能在2021年成為更強大的力量的五種方法Karen Hao, 2021年1月8日，MIT技術評論 
 為全世界接種疫苗可能是2021年全球面臨的最大挑戰，而這一進程現在正正式開始。 2021年的挑戰:為世界接種疫苗 
 這幾乎讓你懷疑蜥蜴小隊這麼做只是為了惹惱匿名者和其他熱心的隱私捍衛者。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 當話題轉到他在《森林深處》中扮演的麵包師時，他變得特別認真。 《深夜秀》新主持人James Corden想要管理你的期望|Kevin Fallon | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 作詞人e·y·“葉”·哈伯格(E. Y.“Yip”Harburg)和漢默斯坦一樣具有挑釁性，儘管他沒有那麼認真，更多的是異想天開的感性。 當百老匯音樂劇是黑暗和顛覆|勞倫斯·馬斯隆| 2014年12月16日|每日野獸 
 美國在19世紀20年代首次考慮這一想法，但在1849年加州淘金熱開始後，人們的興趣才真正恢復。 中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 很少有政治家能像布克參議員那樣出名，更少人在做這件事時顯得如此認真和有人情味。 與新素食主義者Cory Booker談論火雞|Vlad Chituc | 2014年11月26日|DAILY BEAST 
 這裡誠摯或高興的嗡嗡聲與那裡的沉默和沉思形成了強烈的對比。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 這是一個緩慢的過程，但真誠的心和團結的精神將使它成為一個可靠的過程。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 在學術磨房裡磨磨蹭蹭的認真青年，在他勤奮勞動的間歇中，就曾夢想過它。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 我們到達了貨運營地，然而，就在暴風雨猛烈襲來的時候。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他的確是一個了不起的人; 舉止單純而認真，一雙漂亮的眼睛，濃密的黑鬍子，一張被太陽曬黑的臉。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛